報復被飛將偷拍女友交歡片貼鹹網 壽司店經理囚20個月

報復被飛將偷拍女友交歡片貼鹹網 壽司店經理囚20個月

即時要聞 2017-06-23 17:41:37 HKT

21歲壽司店經理不忿遭同事兼女友拋棄，憤而將之前偷拍兩人交歡的片段上載至色情網站以作報復。片中能看到女友容貌及經理的背部，並列出女事主的姓名及所住屋邨，女事主及於同事口中得悉事件遂報警。男經理今於區院承認不誠實取用電腦罪，法官則斥其行為破壞女方私隱，做法「夠晒衰」，現兩人性愛表現在網上人皆可見，對事主造成不可彌補的傷害，判被告入獄20個月。

法官指本案是非常差劣的破壞私隱案件，被告黃毅生未經女事主同意下，偷拍兩人性交過程，繼而上載網上，即使被告未使用過任何威嚇，但結果均一樣，片段現仍在網上流傳，不難想像事主面對的壓力和尷尬，法庭要嚴懲以反映公眾對同類案件的厭惡和收阻嚇作用。

辯方求情稱被告3歲時母親離世，自幼在單親家庭長大，父親是賭徒，無暇照料他。辯方指被告從未以片段威嚇或勒索女事主，上載片段後已感內疚，故被捕後即坦承一切並向事主道歉。

案情指2016年9月，事主向拍拖一年的被告提分手，被告要求復合被拒。1個月後事主從同事口中得知一段有關她的性愛片段被上載至色情網站，片長近17分半鐘，並有標明其中文名字、居住屋邨，以及「比男人中出流出嚟都唔知，仲呆咗咁問射咗入面？」。片段除看到她的容貌，亦可見二人互相口交和性交。

邊位巴打

Link?

是咪差左d野

Dllm

犯咩法都唔撚講

又冇連登份

披露性侵案女事主資料
利申:反對報寸，多謝

真正3歲死老母

[size=6][/報警撚死全家size=6]

不誠實使用電腦真係萬能 key

咁都入到

報警撚唔係全家死晒，點會咁得閑報警😌

唔見電話唔得呀？

留名

將來老公: 好多謝大家今天到我們婚宴，好感謝xxx , 佢係一個好純潔的女孩子......

有冇人睇到
報復被 飛將 偷拍女友
象棋個隻飛將 睇到我r 撚哂頭

單親家庭D人既人品都係差D

於同事口中得悉事件

Ｊ完咪算

20月咁少？

交歡not老強

「比男人中出流出嚟都唔知，仲呆咗咁問射咗入面？」

報復被飛將
以為捉象棋輸左就貼條女片

o

條女幾歲？

劉明一身蟻

留名跟進

條片明明就戴左套

點download 呀
想backup

240p

呢個post好危險

正

e個網d廣告煩撚到

好能淫

條仔好肥咁wor

究竟要點upload先算合法?

17分鐘咁短

大家都是朋友

我

真心一問如果我睇會唔會犯法?

爆出黎就死梗
睇既要死都唔係因為事主

條片黑過黑鮑嬌塊閪

lm

此風不可長

唔敢睇

孤兒仔

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

條仔好肥
條女好樣衰

蘋果篇報道都幾痴線
成個標題都報埋

叫聲真係痴線
AV咁

快槍手

報警狗死開啦

女事主及於同事口中得悉事件遂報警

D同事Ｊ完爽夠就爆大獲

Lm

成條片都睇唔倒樣, 其他人點會知係佢地???

睇唔清楚

搭單問下，以後如果帶帽可能用到

1）如果佢喺境外（例如大陸或台灣或日本）upload段片，算唔算犯法，喺HK入唔入到佢罪？

2）如果入唔到，咁再苛刻D，如果片段中嘅事情發生喺境外，再喺境外upload，喺HK入唔入到佢罪？

係post都post thisav啦屌你老母死監躉，
個死人網咁撚柒多廣告，
咁撚on9抵你坐成廿個月

瘋傳又冇連登份

嘩post上黎都比你屌

監房術語留番入冊先講啦

其實有心玩
帶埋條片去外國upload
又或者將條片成隻ship (我指usb/cd) 去俾外國朋友upload 條law 又點計？

你老母，咁低清，點睇啊？
拍得咁差，抵你比人拉

原來thisav有

呢舊野叫咩名？

果位巴打貼link都計
網絡23條都唔使 就有幾件垃圾出嚟自我審查

21歲就做到經理

支持

壽司仔咋喎老友

經理做得好
呢d咁既臭雞，絕對可以上咸網

痴撚線

抵啦

一蚊跟

個同事會唔會又share呢個post比女事主睇

多謝爸打 條女把聲好正

互相口交和性交

LM

係身型都幾好

Agger

粒lin好黑

這裏有沒有管理員

推

2016年都可以拍得咁低清

一齊你個頭

哇！竟然有人真係放link
btw 向烈士致敬

黑撚到，咩都睇唔到

其實算唔錯啦，大把人21歲仲讀緊U，22歲大學畢業後出黎俾人當狗咁撚，佢廿一歲已經可以點鳩班廢青廢老做野

唔係佢上載 應該 無野吧

獸父強姦個女好似都係判18個月

報警撚含家慘

知連登仔個個都一個月搵十皮
21歲仔仲想要幾高要求

不相信香港已進入4k年代

做飲食既好處就係升得快 識人19歲做店長 不過人工就一般 頂薪22k 平均一個月17k左右 再升上區經 至小做多你幾年時間 利申 前副店

條片差到一個點

( Show Blocked User - 一般新會員 )
有得睇就收聲啦dlllm

如果蘋果講到咁你自己都搵唔到就去驗下腦
咁沙Pop 你咪係度打一次事主咩名同住邊囉

有你呢d食花生/篤灰仆街，香港人一定絕種

你呢 D 法盲連法律基本常識都冇，香港人 IQ 平均好高，你係唔係大陸仔呀？
話 block 又唔 block, 你話你係唔係戇鳩

我專登開返出嚟屌你嘛，唔屌埋你條篤灰仆街唔係香港人啦

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

其實都算係咁，奶得又落力，又唔係剩係得一個姿勢到尾

以後拍片要喺外地搞

但條片個種係你

飛住黎睇，但係睇到條仔最後有套喎
有中出咩

傻西

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀[clown]
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

想問成件事有邊part係條友不誠實？

與朋友分享那是無罪 ，朋友是重點

我想知 同罪不能雙告
放番出黎後 再放上網會點

有link

當年吉野家都高清拍攝啦，呢條片 .....

當年呀嬌單野，搞到咁大，全個香港既人睇過晒，都拉唔到人啦

應如何報復臭雞又唔洗坐廿個月

屌報警撚死全家

cls

再放咪係新罪行，再告

你先係

做咩咁話自己

係告佢不誠實使用電腦，唔係偷拍或者上傳不雅影片
即係話除左條定義闊過西隧嘅不誠實使用電腦，佢係冇其他法理依據告佢

咁其實好恐怖，即係upload自己片上網都會中招

其實終院應該clarify 呢條法例既定義係乜
依家係乜鬼電子儀器都當電腦，差唔多用電就係電腦，連digital cam 都當電腦，所以萬能 key

事件中你話男主角有無錯，當然有，但係道德層面既錯喎

例如，你偷拍個肥婆放上網恥笑佢，令佢受傷害，咁按同樣邏輯，偷拍果個都係犯左不誠實使用電腦

又例如，如果今次既男主角既片唔係偷拍，係大家同意咁拍，咁佢之後放上網報復，係咪又犯法呢？

成條例既控罪元素好唔清楚，常人好難判斷點先犯法點先合法。最後搞到條罪好似道德審判咁

呢個問題真係好嚴重，宜家似係佢道德上有錯，但現行法例冇得定罪，就用呢啲萬能key去整佢

161.有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
(1)任何人有下述意圖或目的而取用電腦 ——
(a)意圖犯罪(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(b)不誠實地意圖欺騙(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(c)目的在於使其本人或他人不誠實地獲益(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；或
(d)不誠實地意圖導致他人蒙受損失(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。
(2)
就第(1)款而言，“獲益” (gain)及“損失” (loss)的適用範圍須解釋作不單擴及金錢或其他財產上的獲益或損失，亦擴及屬暫時性或永久性的任何該等獲益或損失；而且 ——
(a)“獲益”(gain) 包括保有已有之物的獲益，以及取得未有之物的獲益；及
(b)“損失”(loss) 包括沒有取得可得之物的損失，以及失去已有之物的損失。
(由1993年第23號第5條增補)
Prev Match Next Match Download
Full Screen

根據佢b所講，其實用任何電子器材講大話其實都會奶野。而且佢損失嘅定義極之廣，畀人恥笑損失尊嚴都可以

生化籌司Ｄ橋嚟

所以真係唔明點解啲人唔上訴
唔上訴點 clarify 唔到啲法律觀點

有人上訴過

佢地嘅判辭都係圍繞不誠實意圖同是否引致嚴重損失/利益上
假設遲下有人因為畀人起底而自殺，咁法官係咪有理由認為起底會導致嚴重損失？

同事冇俾人告性騷擾已經好好

有無上訴既case 睇下，想研究下

我都係搵到上邊份PDF
詳情唔知